搭緊檯見格離有空檯掉位係唔係好冇禮貌

靚女唔敢掉

有咩問題
你有權坐第二度